<div align="center">
  <img src="https://telegra.ph/file/eb135ce7993786cc39beb.jpg" width="300" height="300">
  <h1>Brend Userbot</h1>
</div>
<p align="center">
    Brend 𝑈𝑠𝑒𝑟𝐵𝑜𝑡, 𝑇𝑒𝑙𝑒𝑔𝑟𝑎𝑚ı daha asand və funskiyarı ilə sizin xidmətinizdədir.Userbot tamamı ilə pulsuzdur. <br>
    <br>
        <a href="https://github.com/brendsupport/brenduserbot/blob/master/README.md#Qurulum"> Qurulum</a> |
        <a href="https://t.me/BrendUserbot">Telegram </a> |
        <a href="https://t.me/BrendSUP">Kömək qrupumuz</a>
    <br>
</p>

----

## Qurulum / Setup

**Android:** 

` bash <(curl -L https://kutt.it/DM236S) `

**iOS:**  

`apk update && apk add bash && apk add curl && curl -L -o brend_installler.sh https://kutt.it/9TDz7X && chmod +x brend_installler.sh && bash brend_installler.sh`


**Onlayn qurulum / Online Setup**

[![Run on Repl.it](https://img.shields.io/badge/Repl.it-%230D101E.svg?)](https://replit.com/@Huseyn2003/brendinstaller)


## Kömək qrupumuz / Brend Userbot Support
***Hər hansı problem və ya şikayətiniz varsa bizim [kömək qrupumuza](https://t.me/BrendSUP) yazın.***

```
    Diqqət: Userbot işlətməniz Telegram hesabınızı banlada bilər.
     Bu, açıq mənbəli bir layihədir, etdiyiniz hər şey üçün cavabdehsiniz. Buna görə Brend Userbot adminləri məsuliyyət daşımır
     Brend Userbot quraraq, bunları qəbul etdiyiniz hesab olunur.
```
